話人個樣柒下柒下 英文點講

u6767

You sucky sucky

wah yan gor yeung 7 ha 7 ha

fat c dai jek

your face looked like a member of lin den who is called "勁人"

nerd

Your look seven down seven down

hello ur Dicky?

You look like lin dog

You suck

[quote]nerd[/quo

He is odd looking

柒吓柒吓好似係用嚟形容行為

seventy